[突發]三點荃灣何妖集中討論

有冇人到左？出面啲post冇哂人提屌

pish 幾個站後到

開始多人

趕緊黎

推

pish

各位巴打絲打 小心有人搞事

改日子啦
何君妖門口個啲義士快啲翻屋企！今日不宜圍！！

改你老味

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

改你老母臭閪

FAT CHECK?

係咪講緊自己友咋

目測百幾人 後面幾個商場都封左

pysh

啲鋪封曬我好驚大家不利撤退

係咪辦事處啲人？收唔到工唔開心？

push

不如去何妖老母個墳前面野餐

唔係⋯⋯係真心擔心
不過明嘅sorry for p牌

圍佢實清場 圍佢老母好過啦

佢個辦事處好雞 平時佢都唔會返去做野

小心 搵定逃生路線

千色番工，無山門，所有鋪頭都開緊

現場好多人 一二樓圍哂人

一陣比人圍就仆街

地址係邊
岩岩到左荃灣

有無現場圖我係南豐中心上面啲office
諗緊走唔走 好恐慌

佢係荃豐關你南豐撚事咩

提定大家如果要撤就去荃灣西站
如果留喺荃灣站變成第二個元朗站
荃灣西 有西鐵 有巴士總站
沿海邊再走 一邊海濱 一邊麗城 都喺住宿區

有人掟雞蛋入辦事處
然後又叫走

今日去荃灣嘅同我入嚟

散水 be.water

大家請小心，落地下向右手邊可以過大窩口，沿途仲有個警察總部，有咩事都要識路，荃灣一封天橋就走邊都無用

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

突發！！荃灣mtr出現數名白衣狗

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

現場知？

知 好多人留守各個門口

其實用荃灣綫走都唔喺太好
距離太近太易俾人追到就變成大格鬥

個po碌落啲，係手足上緊平安卡堂

大家小心

所以過大窩口走都好過過係個市中心